［深度討論］輸出革命做唔到，咁不如輸入革命！

點解示威運動搞咗四個月
連印尼智利加泰都connect 埋
就淨係激唔起中國境內出現革命？
甚至連大部分嘅中國人
都仲係以為香港人搞港獨
從而仇視香港？

原因好簡單
就係因為大部分中國人
都覺得事不關己，己不勞心

唔好同豬講理想
豬隻關心嘅，只係飼料！

但係調返轉諗
如果香港人嘅示威主題
係可以幫助中國人爭取佢哋嘅訴求嘅話
咁又會點呢？

如果經過兩三次練習，壯大咗個膽
會唔會有一班本身諗住上京上訪嘅大陸人
轉過嚟響香港示威呢？
甚至練習完港式示威
再返鄉下學以致用呢？

響探討可能性之前
先研究到港示威，有冇market

一年到晚，中國大大小小嘅示威
（佢哋稱為「維權」）
淨係計關於勞資糾紛嘅，2018年超過12,256次
即係每日三十幾次示威
再除番開人口比例
單係廣東省每日嘅示威，已經係2.56次！

呢條數仲未計瞞報漏報嘅數目
同埋唔係針對商家
而係衝擊政府嘅示威

如果廣東省嘅示威者
諗得到過嚟香港呢個示威之都發聲
你諗吓幾咁璀燦

對於中國跨境示威者
佢哋嘅好處有：
-買張香港太空咭，唔怕畀人監控
-置裝比大陸容易
-香港冇城管，廢柴港警唔會去佢屋企搞佢
-示威訴求容易傳上國際層面
-香港警察唔敢明目張膽殺人（相比起公安）

舉個例子
最近一兩年好多P2P團貸畀人呃錢嘅受害者
而家只夠膽簽名維權
靠簽個名以為可以攞得返十幾廿萬
其實佢哋都知道機會幾咁渺茫

如果佢哋諗到過嚟香港中銀總部示威
要求中央銀行處理
引起國際輿論
咁反而有一絲嘅可能攞得返錢

加上披露中共貪官嘅資料
響大陸係死罪
響香港則係每日發生嘅等閒事
呢批輸入嚟香港嘅示威者
好快就會識玩呢個刮對方瘡疤嘅遊戲

有得諗

不過輸入示威只係第一步
第二樣接踵而來嘅
一定會係香港示威消息
會幾何級數咁響大陸爆發
因為今次嘅主題
係中國平民關心嘅事
例如係佢哋敢怒不敢言嘅省委、某個親戚被欠薪嘅工廠、某啲佢哋身邊嘅暴力事件等等

只要主題關佢哋事
佢哋自然會翻牆出嚟睇
而且示威人士同佢哋同聲同氣
咁中共就冇可能再Spin 去港獨上面

g chi!

第二樣要考慮嘅
就係對香港示威者有咩好處

-大量添置新兵！警隊無可能應負再額外輸入嘅示威者

-示威唔再局限響週末。就正如旅客可以星期一至日佔領旺角銅鑼灣一樣，中國嚟嘅示威者，可以一星期七日同popo 慢慢玩

-示威者可以輸入香港，但係城管公安武警唔可以，否則就出現跨境執法嘅問題

-popo 一定會遷怒公安，因為佢哋需要應付埋公安城管嘅蘇州屎

-響國際輿論層面，進一步確立香港示威之都嘅形象

-對中國文宣，可以一舉扭轉港獨抹黑

-反習勢力會進一步迫使中共妥協，否則香港示威主題，遲早影響到佢哋本身嘅利益

而最重要嘅好處
就係比到中國內地示威者
直接學習同練習港式流水示威嘅機會
當佢哋一步一步咁練大左個膽
返到去家鄉
就唔怕嗰啲得碌警棍嘅廢物城管
到時先係真正嘅輸出革命

去到實際操作
第一個試點可以借「新疆維吾爾族人權問題」為引子
睇吓會唔會多咗中國人關注（不過我期望唔大）

若果真係要遍地開花
就需要一個切合廣東省內平民關注嘅議題

可以係P2P、金融詐騙、爛尾樓、某個國際品牌撤資關廠、官員貪污...等等等等
總之一定要係同佢哋有切身關係嘅議題
先可能viral 到中國人嘅圈子當中

中國四大城市：北上廣深
廣東省就佔咗兩個
如果香港係春袋
廣東省就係中共條賓周

加上廣東人天生性格麻撚煩
自洪秀全以降，康有為梁啟超孫中山一干企出嚟帶領制度改革+社會革命嘅偉人輩出
所以中共先咁唔鐘意廣東人
怕佢哋成為中共分裂嘅缺口

所以，要瓦解中共
第一個爆破點，一定係廣東
廣東重光亦係香港最好嘅戰略屏障
萬一兩三年後中共出現軍事政變
有成個廣東省隔一隔
香港亦唔駛直接捲入炮火當中

邀請佢地落黎搞中資係高招，但中共一招ban自由行就化解到

我認為都係要靠a片做教學，教佢地點樣係自己既家鄉示威

推，be water嘅真正意義就應該係咁

Push 一開始去尖沙咀遊行都係諗住sell 自由行客

我都諗過呢個問題
不過即使香港爆發示威
八月份內地到香港旅客仍然有270萬人次

響二百幾萬人裏面
根本冇可能搵出邊個係嚟工作
邊個係嚟示威
所以除非佢鎖國
否則根本禁唔到

曹操軍師

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

之前有諗過，叫上訪啲人嚟香港
但大陸限制咗啲人落嚟係一個問題

而家好似禁咗旅行團
但係禁唔到自遊行
不過我諗中共原意
只係唔想人嚟睇到香港嘅情況
唔冇諗過有本土居民過嚟示威

推上品蔥搵班反賊幫拖
佢哋自然識點玩

唔俾自由行落嚟咪仲好
成功光復部分香港

ban自由行咪我地一直以來想做既野囉 公我贏字你輸

其實大陸人係識用TG嘅
亦會靠翻牆去討論「維權」運動
只係未敢企出嚟反抗

但返到去咪死路一條。。。

試過同共產黨成員溝通.完全失敗 因為佢地唔單只喺事不關己嘅豬,仲要喺被鐮刀準備割頸嘅韭菜.講咩都喺反對你唔會聽

你同共黨溝通就梗係失敗啦
要connect 畀共產政權壓迫果班平民嘛

Support

而家sell 佢哋嘅tactics
係要佢哋支持香港
以中國人一貫自私自利嘅性格
一定行唔通

但係如果掉返轉
係我哋支持佢
個結果可能翻天覆地咁唔同